勿。推。張。建。宗

扯線公仔換一千個都冇用
我要真普選

「工程界」遍地開花之踢走大白象工程

人地道個歉就打晒飛機，咁點成大事

你啱 有些香港人真係好易濕 有撚病